出黎行 著紅鞋 你無野呀話

雖然回帶但幾好笑

R痕姐

西瓜

差人先生～

屌

一睇topic已經知邊段片

喂你著左我對西瓜喎

尊重吓呀？唔係咁撚串吓嘩？衰撚咗仲咁撚串？

大家紋晒身都知咩事架啦

高登 ＞ 公海 ＞ lihkg

冇夜總會？

唔係咁開心下話？

哥仔 唔係咁撚串下話

唔開心 r痕姐

睇topic 已經有聲

有聲

比返對西瓜人啦

回下帶姐

都話告囉！

R下痕姐

紋身嗰句其實暗示咩

最後結局點？
離婚？